好多香港人其實同中東阿差價值觀差唔多

女人唔可以有婚前性行為、婚後要從一而終
不過香港男人仲慘，嫖妓又唔得、包二奶又唔得
星期日你理撚得佢私生活如何？
邊個提出嘅策略係work就一齊做啦

女人唔可以有婚前性行為

呢樣野唔止阿差先有，閣下係咪歧視阿差？

係仲有古代中國

外國都有人會係咁的睇法，閣下去搜晒資料先講啦

聚四個老婆

中世紀歐洲？

中東佬可以娶4個老婆
搞女人中出即飛唔洗負責

港男返屋企打飛機
出街被港女摑14把

港男仲賤過中東佬喎

係